好鍾意睇你問我答 你問我答

返緊工冇乜野做

關我撚事？

而家d人咁惡

點解你問非所答

問你就答啦屌你老母

你認為咁樣就要開post ？

純粹冇聊開下

咁點解你唔繼續睇 而係走黎開post?

因為睇哂想睇既野

樓主鐘唔鐘意睇咩靚女 A0 你問我答， 處女 你問我答，有閪 你問我答， 做緊雞 你問我答？